又冠希又柏芝 當年佢哋誰可匹敵

見到人開post又講冠希又講柏芝 好難怪佢哋唔係萬人迷